Nazar ist zurück. Nachdem der Wiener Rapper bei Universal Austria unterschrieben hat, erscheint jetzt Nazars aktuelles Werk Camouflage. Camouflage bedeutet "Täuschung, Irreführung oder Tarnung". Verstecken braucht sich Nazar, der als Künstler zu genüge bewiesen hat, wie relevant und Ton angebend er in der HipHop Szene ist, jedoch nicht. Der Österreicher geht auf seinem neuen musikalischen Werk so detailliert wie noch nie auf zwischenmenschliche Probleme ein und liefert inhaltlich ein Album, das es in sich hat. Seien es familiäre Tragödien oder das heuchlerische Verhalten von Rappern untereinander. Nazar verlässt auf Camouflage nicht den bei seinen vorherigen Alben, Fakker Lifestyle und Narkose, eingeschlagenen Weg und verbindet seine gewohnte Härte mit klar formulierten Gedanken. Und natürlich werden auch auf Camouflage Nazars Maßstäbe von Sound- und Videoproduktion erneut übertroffen. Deshalb fackelt das neue Team um Nazar nicht lange und geht ab sofort mit seiner neuen Fakker-Box in den Vorverkauf. Alle Fans und interessierten HipHop-Hörer sollten die Lauscher aufreißen, denn es wird einiges geboten. Neben der Premium-CD-Version von Camouflage, welche die 16 Albumsongs und 4 Bonussongs enthält, gibt es eine Zusatz-CD mit den Instrumentals aller 20 Songs. Dazu gibt es einen Nazar- Camouflage-Sticker in DIN A6, sowie ein DIN A1 Poster. Außerdem einen Nazar-Polyester- Rucksackbeutel und eine Flagge in 75x110cm Größe. 

Booking: max (a) wpeberlin.com